price.com買冷氣

有冇用家推薦下

想買格力四分三匹兩部

同埋一部一匹

唔知同邊一間買好

而且邊一間嘅安裝師傅

比較好呢唔該

Built in pro買最抵

窗口機就是撚但啦

最近買左部2匹冷暖，其實佢地大部分都係直接約代理送貨上你到，所以直接選擇最平果間就得、貨到付款。

我買淨機自己裝，由0開始：由加MCB 造膠燈喉 拉2.5線 、放銅喉（用韓國喉）、2分吋半鋁角砌機架，真空泵 雪種錶喉 打啤把架生，總材料連全套工具成本 用左$2500

你參下個安裝成本（以上未計搭棚費）

減晒所有工具費 ，淨計材料成本，我認為裝工計人工（2人）最低合理價要用$3000 先會裝得好

如果窗口機，預$1500 、呢個價要佢用鋁角做機架，唔可以慳！ 冇機架打風時候你會唔敢訓

窗口機隻隻差唔多
但安裝最緊要 夏天多ORDER, 好多都求其裝, 冬天會好啲, 最好自己睇住佢裝

1. 唔夠斜, 水入滲入返牆身
2. 水盤接唔哂啲水
3. 條去水喉唔夠長入去水管, 求9其用張膠紙貼落外牆身
4. 裝得凸得出過石屎台, 落雨滴到機身答答聲

搵大行裝雖然都係外判裝, 但起碼有得屌7佢